angular js
react js
node js

	MESSAGE PERSONNALISE AU CHARGEMENT DE LA PAGE

1) choper le browser et l'IP (ou une adresse mac?...)
2) stocker ces informations dans un cookie ou la BDD si impossible
3) savoir récupérer ces informations via une clé...
4) à chaque connexion, parcourir la liste des IP dans le cookie
			et si une IP correspond, comparer le nouveau browser à l'ancien browser
			
5) 	Si le browser n'est pas FF, et que l'IP a une correspondance qui n'est pas FF,
		écrire : toujours pas sous FF ? :O
	sinon, si le browser est FF, et que l'IP a une correspondance qui n'est pas FF,
		écrire : Vous avez switché ! ;)
	sinon, si le browser n'est pas FF et que l'IP a une correspondance FF, ou n'a pas de correspondance,
		écrire : Ce site est optimisé pour FF !
	sinon, si le browser est FF et que l'IP a une correspondance FF,
		écrrie : Ravi de vous revoir ! :)
	
6) écraser l'ancien cookie et le remplacer par le nouveau

7) prévoir une note explicative pour les jurés qui pourraient ouvrir le site plusieurs fois sur un même réseau...


	LORSQUE L UTILISATEUR EST DECONNECTE :
Un bouton connexion (ok)
Plus de détails sur moi : lien vers mes projets futurs
Lien note : donnez une note avec des étoiles (stage de 1e année) ainsi qu'un commentaire. Observez la moyenne.
	Cette note ne représente en aucun cas ce que vous pensez du site.
	Pour noter le site, vous devez vous connecter. La note ne sera pas publique : c'est un simple indicateur pour moi. 
	
	LORSQUE L UTILISATEUR EST CONNECTE :
Au lieu de la connexion : un bouton déconnexion qui supprime le 'mot de passe' de la session
Au lieu de "Plus de détails sur moi" : "Anis Mirabet" ajouter mes hobbies à la page (guitare->lien youtube, échecs->lien lichess, sport)
Lien note (quelque part) : envoyer un ticket et un e.mail pour la réponse ou une note du site.
Les liens JavaFx et C# présentent aussi les liens de téléchargement des projets
Ajouter des icones des Langages utilisés : lorsque l'utilisateur clique,
	un numéro au hasard est généré et on propose un téléchargement de petit projet avec une alerte JS

	EXPOSE : XML VS JSON VS CSV
	
*Tenter d'ajouter un lien javascript si il y a le temps